No PLC R já convertido:

	Onde o modulo basic lê ?
	Do SMARTEYE, ele pega as informações do equipamento e escreve no CLP

	Onde o modulo basic escreve ?
	N48:0

	Quantas variaveis ele trabalha ?
	5

	No PLC R quantas UR's tinha ?
	5
	UR-29, UR-30, UR-31, UR-32 e UR-32-2

	Da onde vem o comando para o SMARTEYE ler ?
	Ele fica lendo direto ?

	R46 tá só no ladder do SMARTEYE
	N47 tá só no ladder do SMARTEYE
	N48 tá só no ladder do SMARTEYE
	N49 se comunica com a lógica geral


O que eu tenho que fazer:
	- Converter módulo BASIC do PLC H

No PLC H para converter:

	Onde o modulo basic lê ?

	Onde o modulo basic escreve ?
	N101:10

	Quantas variaveis ele trabalha ?

	No PLC R quantas UR's tinha ?
	4
	UR-36, UR-37, UR-38, UR-39

	Da onde vem o comando para o SMARTEYE ler ?

	N101
	N103
	B104

Como eu faço para fazer backup do modulo BASIC ?
	1- Conecta via RS485 no PC com os conversores:
		-a
		-b

	2- Executar o comando
		-LIST

Como eu faço para escrever o programa no módulo ?

Observações:
SMARTEYE se conecta ao CLP pelo módulo BASIC, o modulo BASIC escreve na memória da CPU




